守護平胸！其實32a 都唔算好細

有冇巴打有同感

冇

青頭？

你淨係食a 同 aa先會覺得32 a唔細 ...

都係嘅 對比男人點都叫有

A 已經有嘢揸吓

仲以為真係好細
原來又唔係

32a真係揸自己好過

即係食開aa?

未發育的話...可以接受

圖呢屌你

32a同無波差唔多

拍得個兩次拖
第一任有d
Ex 得a
發覺a 個型好靚

158高
女仔嚟講算正常

大波=肥

試下 c 你會發覺仲靚
a係垃圾

個ex係aa 好似食緊提子 真係我個波都大過佢

咁b同d 呢

利申 現任c 啱啱好

18 22邊會冇波

純文字討論？

b 都可以 但c好揸手過b少少
d我覺得就不了 香港地有d既多數都係肥婆

條女20歲 170高 aa波 初初識都以為有個a摸下 點知原來加野加到不得了

32 定34

我32a

散咗喇，點影

34

挺唔挺身？

有冇可能啊

咪玩啦 點都挺過a 囉

少年你太年輕了

巴打可以出返去

男人有A算ok

162-167 呢個高度就合理

fake你做咩 認真 平到冇得再平

都會有啲啲the 掛？

條女極瘦底？

你d女幾歲 咁快開始the?

總之c好好多 睇黎有個波形 又啱啱好一手就得

咁起碼有對腳玩吓嘅

hello moto

地球有萬有引力

你見識少 唔怪你

D以下不嬲都可以一手揸晒

瘦底 但係真係好似零胸咁制 真係a以後都不了

你個高妹同事

至少我見過既都未the

屌，肥都會冇波咩

a你揸到d咩出黎 皮層?

唔係腳膠 到你一望上去無波就屌出黎

有線條呢

算係冇

屌你 連條線都冇呀 比佢d星球大戰fake哂

吓，有啲肉㗎喎
定你俾人呃咗以為條女有c

唔好講到肥咁誇
普通唔瘦唔肥 無波有幾出奇

女人都係拎嚟屌姐

屌個d都叫肉 我唔好揸我自己?

連登仔網上就講到咁
現實咪又係

著唔著到bikini

除左比佢騎之外囉 諗起佢而家個現任都唔知會唔會比佢呃左

真係未見過
至少都叫有波

年紀？

一定著唔到

巴打有肌肉定脂肪啊

原來你個目的係依個

你有波？

c生仔/老左會隋
b生完變c啱啱好

利申:冇經驗

咩俾佢騎之外
我覺得幾好feel 啵

21 22到

快

a都叫有波?

講到咁長遠

大過你

直頭係無
所以唔算好細

驗眼

你咩興趣 鐘意屌無波

一定未去到冇呢個狀態先

其實樓主你自己就係32a平胸港女 ?

圖片討論

No gay post

鬼妹唔靚

我對肥仔波都有b la

不安

30AA先叫攞命

你未見過識肥而無波同瘦又大波

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

生完大左只係得幾個月貨仔咋，之後都會縮返。
而波THE唔THE係天然注定，你以為B唔會THE咁快係你以為，其實都係一樣，自己諗下老仔THE+大定THE+細

只要食過一次靚既A5和牛，你自然會覺得港式茶餐廳既牛扒是垃圾

32A摸果啲係胸骨黎

有d 想試無波女

平胸先正

on撚鳩

車頭

有無圖討論一下

用捽ga好撚正
仲有個人都細細粒抱起黎屌到射都得